唔該唔好再幫連登出名

自從有議員將今次既「功勞」歸功連登之後

越黎越多唔知咩人入黎帶風向
亦都令呢度多左好多外界關注
但係咁樣亦令到呢度成為重點攻擊對象

呢幾日實在太多太多新account入黎帶風向
包括董之英舊生果條片 都係由一個新acc post完上黎 結果有千幾正評

另外見到有部份人出左名之後開始上頭
開始唔理其他人意見 開始有爭拗出現

希望大家清醒返自己頭腦 槍口對外
諗返呢兩個星期既目標係乜
唔好咁易俾人地既意見影響到

長期抗爭冇可能每次都咁多人
更加冇可能每次都成功
所以大家唔洗因為一次效果冇咁好就過於放大
少人到場係事實 但係我地未輸

激勵人心既說話我唔識講
大家繼續努力 堅持自己想爭取既野
下一步 626 627

同埋議員們 如果真係為件事好
唔該唔好再宣傳呢度 麻煩晒

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

真 搞到我都唔敢再喺5p台到叫春

關咩事

鳩up

守護連登

？

你整？

呢幾日好多垃圾入黎控制輿論
全部生面口

認真post

thanks濛狗

not狗

撳錯

根本連登就唔應該紅

黑心d講
而家連登直頭似火鳳討董軍十八路諸侯入面嘅韓馥
係就係有個無雙上將潘鳳
出人出錢出糧食 贏到就盟主俾機會
輸咗就等俾盟主收割

淘寶都有得收ac啦

講人話要支持

其實唔洗點做咩

要出名自然會出名

有冇人買我acc

日日都講

$20

大家應該要準備定幾個燈做後備

從來呢d野都係越低調越好
我地唔需要出名 唔需要大家認識

冇喇，已經出左名
已經變左香討

加多4個0可以考慮

日日都支持

真 老土啲講句 勿忘初心

連狗又唔肯停開新acc

無人流量，你覺得可以叫到咁多人上街

五毛
泛民打手
要乜有乜

唉
真係唔知話唔話佢地豬隊友好
佢地睇得共狗太簡單？以為唔會有人黎冚檔？

啱啱毛姨姨又講連登

6月9唔多人咩
612呢？

人哋台灣ptt都因為太多5毛
暫停開新acc
咁嘅時勢連狗仲死都唔肯停

次次選舉都大量打手點會冇

毛姨姨 我好尊敬你
但係我地真係唔想出名

都係必然嘅事黎嘅
冇可能動員到人而又秘密
正如用tg都衰喺小米手咁
大把人用支那機上呢度
木已成舟

推

係 一切已經太遲

文宣做得好同612令多左人616出黎姐
你吸引多左人上連登
同樣地對家都可以係呢個地方帶風向
雙刃劍黎

本身已經夠煩

講兩講更加多人衝入黎

暫時睇到係弊多於利
人多口雜

冇啦 已經返唔到轉頭
唉屌🤦🏻‍♂️

000020

[深度分析]民意與民心的分別

極度認同！

濛

重點其實係「對家」
你唔喺主流媒體講 對家根本唔撚知

2字頭垃圾account有廿蚊算好好

所以大家唔洗因為一次效果冇咁好就過於放大
少人到場係事實 但係我地未輸

唔該大家狂推依句

係
請大家同人罵交之前
睇一睇人地個number係唔係25or26頭
係既就封鎖佢

加油

係
仲有提返大家
語氣態度語境心境都要執下先發表意見
好似手足咁
大家都係巴絲打
少啲會情緒字眼

今日好多大台撚分化撚
直頭要出個黑色警報

4位數account
扮老屎忽都易d呀
之前高登堆五毛咪一堆細number借屍還魂

根本無得避免，你估港共唔會日日係度mon post?

無錯
越來越多有組織有目的既人利用連登宣傳佢地既主張
連登已經唔再係運動初期既連登

冇可能次次都贏到盡 打機都唔得啦

冇錯， 果班人全部最近開a/c ， 仲要開post 去圍稅局！ 等連登仔出醜於世人前

唔比人再申請AC住+DEL哂呢排既新AC得唔得?
唔比人再申請AC住+DEL哂呢排既新AC得唔得?
唔比人再申請AC住+DEL哂呢排既新AC得唔得?
唔比人再申請AC住+DEL哂呢排既新AC得唔得?
唔比人再申請AC住+DEL哂呢排既新AC得唔得?
唔比人再申請AC住+DEL哂呢排既新AC得唔得?
唔比人再申請AC住+DEL哂呢排既新AC得唔得?
唔比人再申請AC住+DEL哂呢排既新AC得唔得?
唔比人再申請AC住+DEL哂呢排既新AC得唔得?

冇錯連登係小眾討論區嚟嫁啫

大眾唔關事嘅人唔該陣番出去，唔好影響我哋圍爐

係 冷靜一下自己先
因為可能真係傷到人

咁就益左存心分化既垃圾啦

連濛狗都唔派膠睇黎連登今次真係好齊心

連仔其實應該暫時停左開ac先
作為會員除左幫手屌d撚樣亂噏之外無咩可以防到

會員冧把愈大愈新愈唔可信

程度問題

港共

vs

港共知你影響力大再加人手+垃圾藍絲組織+一堆垃圾盲毛

X2

agger

真係令勁多人識連登⋯⋯連我老豆平時睇開facebook同蘋果都問我連登係咩嚟

仲有出面一大堆新ac帶緊風向

長期咁落去對連登唔係件好事，起碼一定預咗會俾五毛攻擊

冇派好柒耐

其實不嬲都話行動有行動玩，連登就由得d 5毛玩架啦，連登始終都多後生仔，好容易俾5毛帶風向，求其開個懶係中立post, 之後瘋狂正評跟住其他連登仔就會跟曬，之前個乜鳩撤退post先過5千正皮，但係前線根本無人話過要撤退

直頭變重點攻擊對象

X3

pish

係時候要轉燈。

有冇得特別開個台，淨係俾6月9入連登之前嘅會員開post，咁咪一目了然

連兄可唔可以停一停新ac先呀

成班細路好易比人玩謝

都叫咗連仔612之後停一排新acc申請
佢又唔聽

而家先停遲咗啦

推
成個連登太多負能量

撤退post

我相信大部分人都係出於好心唔想手足出事
但係就...係囉
結果就開始出現分化

連登變緊大台
同時開始出現大台既錯誤

Push

唔該各kol
唔好再提連登
多謝感激都唔撚使

你知我想講咩

系 少左好多癡線佬 還我連登

兒登已死 跟蓋青過膠登了

講得好

Sorry睇漏咗兩個位以為新account

錯，新開Acc 要收錢，然後有個“New” icon 以分別。

唔係你話唔好幫佢出名就得
喺資訊尚算自由嘅香港

forum講嘢都喺陽光下
無得講咗又當人睇唔到

其實呢d就係前線同後勤既分別，先唔計5毛，前線有幾多人真會一路mon住連登，d post一出就幾百個正皮都知一係分化一係後勤
前線情況永遠前線最清楚，後勤主力做網絡支援會好d, 例如文宣

要開始記人名

程度問題

自然陽光 vs 大光燈 spotlight

開咗個page, 集中upload文宣出品，需要你幫手follow再share出去!

原post:

城市論壇個日比鄺議員曝光全世界都入哂嚟 去睇片

認同
69 612出到去多人 加上訊號干擾
根本load唔到連登

幫推

想靜靜地開個po都難了

今次運動完全對鄺仔改觀

但係 唉 唔洗再宣傳啦

返感情台圍爐

明明係香討babycondom班反支亂港吹雞

其實日媒都有報連登喺今次嘅作用

喺連登出名有撚用
見你戇鳩就屌㗎啦

咪係，明明Babykingdom discuss功勞關我地咩事

推推推
大家要記得自己係為咗咩企出嚟

享受認同感冇問題
但係唔好太上頭同隨時準備過濾分化攻擊

咪撚就係

見人話最近連登歌高質
一睇原來高登台樂台嚟嘅

高登音樂台咩歌都作到

上面隻人見人愛值三毫子 唔撚想quote

[文宣街站]洪水橋區文宣街站招幫手

人怕出名豬怕肥真係幾時都岩

Agger

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

咁耐都唔封個野神奇...

連仔一定好大壓力

番工啲紅底同事話 連登成班暴徒廢青

遲下連感情台都留唔到

social media is trap

@outlook.com

partially agger

動議起ac後1個月先可以開post

點會
本身已經夠多垃圾 免疫晒

U

而家係連啲左膠議員都睇連登睇民意
覺得多咗好多和理非唔知做咩

連仔唔肯呀

又唔鎖新注冊，又唔限制出topic次數

的確係同之前唔同左，但唔識點形容，好似多左啲古怪post 可唔可以收反12號後開的ac

哩段時間可唔可以唔俾開ac

果班人是假膠

想引人激烈討論+帶風向，你用起底功能一睇就知

歸撚乜嘢功，收皮啦
唔好話歸功telegram?

走呀

同意
唔好再刻意塑造有組織咁
就算冇咗連登，
喺第二個有言論自由嘅地方，
一樣可以成事

其實有冇方法分新舊ac?

你啲post少有咁正常唔出欣宜

會員編號２５００００之後係好近期既新會員
而家最新好似係去到２６４０００

Ok thanks

26/6 一定要出黎

係呢個時候 濛狗講野又有文有路

冇出好柒耐

見過268

就黎27萬

不嬲有文有路

12號之後成個風氣唔同晒
我已經分唔到人同鬼

多左好多和理非

淨係讚你今次

城市論壇係咁講連登好on9

鄺狗同中大條傻仔

開口埋口都係連登

仲有香港中箭兩條賤哩 蝗痴瘋 羅37

蒙b開po 必撐

濛狗講人話

蓮登

你諗下舊登點俾班熱狗玩死
就明而家連登個處境幾撚危險

我買，買完即刻寫個勁爆主題，你今晚就有10個重案拜訪。

做得好，支持你哋！👍🏻

唉

獨立思考

【緊急呼籲】中環海濱即將送中 作解放軍碼頭

真

我都覺得係，但只得我地，又唔夠廣泛多人知
啲新acc（我都唔算舊）多到有時要諗係咪分化，睇得好辛苦

就係要你辛苦

好少可濛狗講野咁好